我想知邊個抄我名

好撚煩
你一係入黎侍衛部同佢一齊打飛機啦